HKU龍華屈唔屈到蛇？

想上個fd度瞓，但保安好似好森嚴，要點先上到去過夜？

push

親
先購買點數
再購買三級裝備就行了
祝您旅途愉快

冇人住龍華？

好難屈。你地下要登記一次，四樓又要登記一次，仲要你個fd 放張學生證抵押。基本上一定有人知道你過十一點未走。就算四樓果個放過你，地下果個都未必。

有冇辦法繞過晒啲登記

你唔好

「借一個響果到住又唔返去訓既人既學生證」

我唔教人犯法

冇 係完全無可能
d保安好撚強
100%記得曬住客既樣

話明屈蛇
不如你真係當自己係條蛇
塞入你個fd個gip到
叫佢拖你入

而家hall保安好嚴 尤其係龍華
唔使諗啦